其實羅馬真係狗西隊黎 如果有機會好想佢地有報應

希望佢地拎到冠軍 等管理層有報應

歐霸冠軍？